6點半－7點半投票率極低 食完飯好去投票

6點半－7點半投票率極低
要衝上7成呀!!!!!

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸

10點先去投

大約４成係老人票
自己諗